有冇人飲過杏霜溝咖啡

都幾好忍

好C服？

台灣野？

聽過好立克+咖啡

聽聞好提神

自創

可以一戰

砒霜加咖啡就試過

實係偷pantry溝野飲

金日冇午？

聞到杏霜陣味已組想嘔

飲開定延咖啡

我可以飲

有奶味
好C伏

邊到

米癲拉

觀塘

觀塘邊度

杏霜只能做陪襯就如淡奶丶忌廉

latte almond milk既概念？